［逆轉思維］警察唔帶委任證，721如果有黑社會打我地，我哋就大叫「警察打市民」

班仆街差佬唔帶委任證，
咁我點分打我嗰啲係「黑社會」定係「警察」？

所以大家要還手之餘，
唔理三七二十一，
屈落去啲差佬度

一有人打你就大叫「有警察亂打人啊！！！」

既然我哋好難可以公民逮捕啲差佬，
咁不如就係唔係都入佢哋數

仲有，如果有黑社會搞事，千祈唔好叫報警，同埋要求警察幫助，只不過係俾機會佢哋做Show

721 721

係有人冒警打市民

係喎. 反正都一樣樣

唔帶證仲承認佢係差人？萬一上到庭即係玩鳩自己

講緊扮鄉黑啊

有冒警想殺人呀

講緊呢啲死仆街鄉黑

推

721

五年前就係下下大叫報警 跟手就放人

Pish

到時係狗定黑我都大嗌有黑社會打人

冒警大家都打得架

其實休班警同黑社會有乜分別？
咪又係照打、照兇手無寸鐵既市民

呢個世界得香港警察先有「休班警」呢個朵, 扮晒唔關警察事
香港警察由2014-2017年，分別共有44名、55名及33名正規警務人員被警方或其他執法機關拘捕。
香港警察係衰過黑社會
香港唔歡迎香港警察

推啦

唔使講咁多，大家一定要齊心還拖

應該叫 有人冒警殺人

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！